[Princess Principal點算] 聲優今村彩夏宣佈6月末徹底引退停止一切活動

動畫《Princess Principal》之前宣佈將推出續作劇場版分成6章上映，大家都期待著安潔和公主的故事繼續下去
不過今天安潔的聲優今村彩夏宣佈自己將在6月末徹底引退停止一切活動，原因是從去年開始身體健康出現問題無法集中工作
包括《Princess Principal》續作動畫、手遊在內，很多今村彩夏參與配音的作品之後都要更換聲優了
這些手遊和《Princess Principal》之後都應該要宣佈聲優更換的消息
今村彩夏這次的引退非常突然，6月末引退6月29日發佈公告，引退的原因是說今村彩夏從去年開始感覺身體健康出現問題，難以集中精力工作，在各種煩惱後決定選擇引退

乜水

大肚

仲有六集劇場版

又一般社員?

換CV真係會唔慣，尤其是安潔配得咁好
保重身體

9成9

後生細女咁快身體有事

有沒有咩最新消息？

想睇安潔呀